# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-27 19:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-24 21:58+0800\n"
"Last-Translator: Jack Wu <origincoder@yahoo.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/po_files/../../lib/misc_utils.js:44
msgid "File or dir not found."
msgstr "目录或文件无法找到。"

#: data/po_files/../../lib/fullscreen.js:224
msgid "Move to Primary Monitor"
msgstr "移动到主显示器"

#: data/po_files/../../lib/fullscreen.js:230
msgid "Move to Secondary Monitor"
msgstr "移动到子显示器"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:44
msgid "Unique name"
msgstr "唯一名"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:57 data/po_files/../../data/prefs.ui:1073
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1123
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1173
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1472
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1522
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2138
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2188
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2499
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2969
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3019
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3057
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3113
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3165
msgid "not set"
msgstr "未设置"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:91
msgid "Todo file"
msgstr "TODO文件"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:137
msgid "Done file (optional)"
msgstr "完成文件（可选）"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:183
msgid "Time-tracker csv directory (optional)"
msgstr "时间跟踪器CSV目录（可选）"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:349
msgid "Show only 1 panel icon for joined menus"
msgstr "只显示1个已加入菜单的面板图标"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:393
msgid "Position in the panel"
msgstr "面板中的位置"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:407
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:408
msgid "Center"
msgstr "中间"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:409
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:441
msgid "Enabled Sections"
msgstr "打开的分栏"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:482 data/po_files/../../data/prefs.ui:1212
#: data/po_files/../../sections/timer.js:174
#: data/po_files/../../sections/timer.js:321
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:526 data/po_files/../../data/prefs.ui:1561
#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:158
#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:350
msgid "Stopwatch"
msgstr "秒表"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:570 data/po_files/../../data/prefs.ui:1894
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2227
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:41
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:160
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:247
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:353
msgid "Pomodoro"
msgstr "番茄计时器"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:614 data/po_files/../../data/prefs.ui:2538
msgid "Alarms"
msgstr "闹钟"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:658
msgid "Todo and Time Tracker"
msgstr "TODO列表和时间追踪器"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:708
msgid "General"
msgstr "通用"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:767 data/po_files/../../data/prefs.ui:1272
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1621
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2287
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2598
msgid "Show in separate menu"
msgstr "显示在分离菜单中"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:811 data/po_files/../../data/prefs.ui:1665
msgid "Show seconds"
msgstr "显示秒"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:855 data/po_files/../../data/prefs.ui:1366
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1709
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2642
msgid "Panel Item Mode"
msgstr "面板物品模式"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:869 data/po_files/../../data/prefs.ui:1380
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1723
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2656
msgid "Icon only"
msgstr "仅图标"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:870 data/po_files/../../data/prefs.ui:1381
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1724
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2657
msgid "Text only"
msgstr "仅文字"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:871 data/po_files/../../data/prefs.ui:1382
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1725
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2658
msgid "Icon and Text"
msgstr "图标和文字"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:906 data/po_files/../../data/prefs.ui:2332
msgid "Notification sound"
msgstr "提醒音"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:968 data/po_files/../../data/prefs.ui:1759
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2394
msgid "Notification style"
msgstr "提醒风格"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:982 data/po_files/../../data/prefs.ui:1773
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2408
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:983 data/po_files/../../data/prefs.ui:1774
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2409
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1015
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1414
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2080
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2441
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2909
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1056
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1455
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2121
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2482
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2952
msgid "Open popup menu"
msgstr ""

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1068
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1118
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1168
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1467
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1517
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2133
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2183
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2494
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2964
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3014
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3052
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3108
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3160
msgid ""
"Examples:\n"
"<super><ctrl><alt><shift>t\n"
"<shift>super\n"
"F3"
msgstr ""
"示例：\n"
"<super><ctrl><alt><shift>t\n"
"<shift>super\n"
"F3"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1106
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1505
#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2171
msgid "Open in fullscreen"
msgstr "在全屏下打开"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1156
msgid "Open popup menu and search presets"
msgstr ""

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1316
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1330
msgid "hours:min"
msgstr "时:分"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1331
msgid "hours:min:sec"
msgstr "时:分:秒"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1332
msgid "hours:min:sec:centisec"
msgstr "时:分:秒:毫秒"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1806
#, fuzzy
msgid "Notification Sounds"
msgstr "提醒音"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1849
#: data/po_files/../../sections/alarms.js:549
#, fuzzy
msgid "Repeat notification sound?"
msgstr "提醒音"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:1957
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:43
#, fuzzy
msgid "Short Break"
msgstr "短时休息"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2020
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:42
#, fuzzy
msgid "Long Break"
msgstr "长时休息！"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2710
msgid "Task width (px)"
msgstr "任务栏宽度（像素）"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:2740
msgid "Todo files"
msgstr "TODO文件"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3002
#, fuzzy
msgid "Open popup menu and add task"
msgstr "打开此分栏并添加任务"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3070
#, fuzzy
msgid "Open popup menu and search tasks"
msgstr "打开此分栏并搜索任务"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3126
#, fuzzy
msgid "Open popup menu and switch todo files"
msgstr "打开此分栏并切换TODO文件"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3178
#, fuzzy
msgid "Open stats view"
msgstr "打开状态视图"

#: data/po_files/../../data/prefs.ui:3216
msgid "Todo / Time Tracker"
msgstr "TODO/时间跟踪器"

#: data/po_files/../../sections/todo/task_item.js:595
#: data/po_files/../../sections/todo/task_item.js:600
msgid "recurrence"
msgstr "循环"

#: data/po_files/../../sections/todo/task_item.js:596
#, javascript-format
msgid "%d day after completion"
msgid_plural "%d days after completion"
msgstr[0] "完成后 %d 天"
msgstr[1] "完成后 %d 天"

#: data/po_files/../../sections/todo/task_item.js:613
msgid "due"
msgstr "截止"

#: data/po_files/../../sections/todo/task_item.js:621
msgid "deferred"
msgstr "已延时"

#: data/po_files/../../sections/todo/task_item.js:660
msgid "created"
msgstr "已创建"

#: data/po_files/../../sections/todo/task_item.js:663
msgid "completed"
msgstr "已完成"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__sort.js:41
msgid "Sort by Context"
msgstr "根据上下文排序"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__sort.js:42
msgid "Sort by Projects"
msgstr "根据项目排序"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__sort.js:43
msgid "Sort by Priority"
msgstr "根据优先级排序"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__sort.js:44
msgid "Sort by Due Date"
msgstr "根据截止日期排序"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__sort.js:45
msgid "Sort by Completed"
msgstr "根据完成情况排序"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__sort.js:46
msgid "Sort by Creation Date"
msgstr "根据创建日期排序"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__sort.js:47
msgid "Sort by Completion Date"
msgstr "根据完成日期排序"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__sort.js:78
#: data/po_files/../../sections/todo/view__task_editor.js:140
#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:212
#: data/po_files/../../sections/todo/view__clear_tasks.js:96
#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:206
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:782
#: data/po_files/../../sections/alarms.js:588 data/po_files/../../prefs.js:132
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__task_editor.js:81
msgid "Task..."
msgstr "任务……"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__task_editor.js:98
msgid "syntax help"
msgstr "语法帮助"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__task_editor.js:124
#: data/po_files/../../sections/alarms.js:579
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__task_editor.js:132
msgid "Archive"
msgstr "储存"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__task_editor.js:137
#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:215
#: data/po_files/../../sections/todo/view__clear_tasks.js:93
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:783
#: data/po_files/../../sections/alarms.js:587 data/po_files/../../prefs.js:131
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:92
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:93
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:94
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:95
msgid "Last 3 Months"
msgstr "前3个月"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:96
msgid "Last 6 Months"
msgstr "前6个月"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:97
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:156
msgid "Search..."
msgstr "搜索……"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:180
msgid "Year:"
msgstr "年："

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:180
msgid "Month:"
msgstr "月："

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:180
msgid "Day:"
msgstr "日："

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:202
msgid "From: "
msgstr "来自："

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:207
msgid "To: "
msgstr "至："

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:223
msgid "Type: "
msgstr "类型："

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:233
msgid "Range: "
msgstr "范围："

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:254
msgid "Custom Range..."
msgstr "自定义范围……"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:260
#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:675
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:266
#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:675
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:596
msgid "Stats for project"
msgstr "项目状态"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:623
#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:645
#: data/po_files/../../sections/todo/view__stats.js:780
#, javascript-format
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"
msgstr[1] "%d 天"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__clear_tasks.js:53
msgid "Delete all completed tasks"
msgstr "删除所有已完成的任务"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__clear_tasks.js:66
msgid "Archive all completed tasks to done.txt and delete them"
msgstr "将所有已完成的任务储存至 done.txt 并删除它们"

#: data/po_files/../../sections/todo/GLOBAL.js:63
msgid "today"
msgstr "今天"

#: data/po_files/../../sections/todo/GLOBAL.js:64
#, javascript-format
msgid "%d day ago"
msgid_plural "%d days ago"
msgstr[0] "%d 天前"
msgstr[1] "%d 天前"

#: data/po_files/../../sections/todo/GLOBAL.js:65
#, javascript-format
msgid "in %d day"
msgid_plural "in %d days"
msgstr[0] "在 %d 天后"
msgstr[1] "在 %d 天后"

#: data/po_files/../../sections/todo/MAIN.js:288
#: data/po_files/../../sections/todo/MAIN.js:1050
msgid "Loading..."
msgstr "加载..."

#: data/po_files/../../sections/todo/MAIN.js:298
msgid "Select todo file in settings..."
msgstr "在设置中选择TODO文件……"

#: data/po_files/../../sections/todo/MAIN.js:323
msgid "Add New Task..."
msgstr "新建任务……"

#: data/po_files/../../sections/todo/MAIN.js:624
#, javascript-format
msgid "%d task has recurred"
msgid_plural "%d tasks have recurred"
msgstr[0] "%d 个任务已经重新开始执行"
msgstr[1] "%d 个任务已经重新开始执行"

#: data/po_files/../../sections/todo/MAIN.js:630
#, javascript-format
msgid "%d deferred task has been opened"
msgid_plural "%d deferred tasks have been opened"
msgstr[0] "%d 个延时任务已经打开"
msgstr[1] "%d 个延时任务已经打开"

#: data/po_files/../../sections/todo/MAIN.js:1056
msgid "Nothing found."
msgstr "无物可寻。"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:71
msgid "Add custom filter..."
msgstr "添加自定义过滤器"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:116
msgid "Show hidden tasks only"
msgstr "仅显示隐藏的任务"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:123
#, javascript-format
msgid "%d hidden task"
msgid_plural "%d hidden tasks"
msgstr[0] "%d 个隐藏的任务"
msgstr[1] "%d 个隐藏的任务"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:139
msgid "Show recurring tasks only"
msgstr "仅显示重新执行的任务"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:149
#, javascript-format
msgid "%d recurring task"
msgid_plural "%d recurring tasks"
msgstr[0] "%d 个重新执行的任务"
msgstr[1] "%d 个重新执行的任务"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:165
msgid "Show deferred tasks only"
msgstr "仅显示延时任务"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:174
#, javascript-format
msgid "%d deferred task"
msgid_plural "%d deferred tasks"
msgstr[0] "%d 个延时任务"
msgstr[1] "%d 个延时任务"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:190
msgid "Invert filters"
msgstr "反转过滤器"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:205
#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:182
#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:576
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:278
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:285
msgid "No Priority"
msgstr "无优先级"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__filters.js:371
#, javascript-format
msgid "%d task"
msgid_plural "%d tasks"
msgstr[0] "%d 个任务"
msgstr[1] "%d 个任务"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__file_switcher.js:65
msgid "Search files..."
msgstr "搜索文件……"

#: data/po_files/../../sections/todo/view__file_switcher.js:133
msgid "current file"
msgstr "当前文件"

#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:183
#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:577
msgid "Lap"
msgstr "计圈"

#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:184
#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:579
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:185
#: data/po_files/../../sections/stopwatch.js:578
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:202
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:876
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:199
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:873
msgid "New Pomo"
msgstr "新番茄钟"

#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:200
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:874
msgid "Take Break"
msgstr "休息"

#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:201
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:875
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:680
msgid "Reset pomodoro counter?"
msgstr "重置番茄计时器？"

#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:696
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:715
#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:734
msgid "(min:sec)"
msgstr "（分:秒）"

#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:753
msgid "Num of pomos until long break"
msgstr "直到长时休息前的番茄钟数"

#: data/po_files/../../sections/pomodoro.js:769
msgid "Control todo time tracker by task id..."
msgstr ""

#: data/po_files/../../sections/context_menu.js:36
msgid "Open settings"
msgstr "打开设置"

#: data/po_files/../../sections/context_menu.js:39
msgid "Go to extension website"
msgstr "前往扩展网站"

#: data/po_files/../../sections/context_menu.js:42
msgid "Report bug"
msgstr "报告Bug"

#: data/po_files/../../sections/context_menu.js:45
msgid "Help with translations"
msgstr "帮助翻译工作的进行"

#: data/po_files/../../sections/alarms.js:164
msgid "Add New Alarm..."
msgstr "新建闹钟……"

#. TRANSLATORS: %s is a time string in the format HH:MM (e.g., 13:44)
#: data/po_files/../../sections/alarms.js:396
#: data/po_files/../../sections/alarms.js:929
#, javascript-format
msgid "Alarm at %s"
msgstr "%s 的闹钟"

#: data/po_files/../../sections/alarms.js:412
#: data/po_files/../../sections/alarms.js:936
msgid "Snooze"
msgstr "延后"

#: data/po_files/../../sections/alarms.js:492
msgid "Alarm time"
msgstr "闹钟时间"

#: data/po_files/../../sections/alarms.js:492
msgid "(h:min)"
msgstr "（时:分）"

#: data/po_files/../../sections/alarms.js:531
msgid "Snooze duration"
msgstr "延后时长"

#: data/po_files/../../sections/alarms.js:531
msgid "(min)"
msgstr "（分）"

#: data/po_files/../../sections/alarms.js:561
msgid "Alarm Message..."
msgstr "闹钟消息……"

#: data/po_files/../../sections/alarms.js:750
#, fuzzy
msgid "Snoozed"
msgstr "延后"

#: data/po_files/../../sections/alarms.js:953
#, javascript-format
msgid "%d alarm went off!"
msgid_plural "%d alarms went off!"
msgstr[0] "%d 个闹钟已停止！"
msgstr[1] "%d 个闹钟已停止！"

#: data/po_files/../../sections/timer.js:48
msgid "Timer Expired!"
msgstr "计时器时间已到！"

#: data/po_files/../../sections/timer.js:616
#, fuzzy
msgid "Search presets..."
msgstr "搜索文件……"

#: data/po_files/../../sections/timer.js:644
msgid "Default preset"
msgstr ""
